支那人玩抖音柒出國際

見到都覺得羞家

哇！好撚柒呀！

覺得笑爆嘴

種柒味出晒黎

抖陰真係好𨶙𨳍
仲有成班麻甩仔玩
個個都搞到自己成個太監咁

逗陰

走音我就知係乜

地點台北。會不會係台灣人？

繁體支那